唔好再叫d黑警做阿sir/madam 應該直接叫警犬，垃圾

你而家好尊重班垃圾狗咩？呢d尊敬既稱呼剩係適合用係消防身上